有無人覺得張竹君醫生隔離既庾慧玲醫生好有女人味

好想同醫生姐姐組織家庭生bb

咁多負評既 你地唔覺呢種姐姐好正咩？
平時做野肯定好嚴厲 但係對我好溫柔

除咗罩之後

有冇相睇 google搵左好耐都冇

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

有少少似肥版楊怡家姐

我有女人味過佢

你係咩髮型

可唔可以整到咁樣女強人feel

北川景子嚟？但我無佢咁靚女

留陰好似太純

我本身就好純

人地大醫生
你憑咩

我會做佢背後既男人 幫佢打點屋企所有野

住家男

等佢返屋企就有熱辣辣既飯餸食
幫佢洗埋底褲都仲得

男奴
要馴服到佢幫你洗

我唔係奴 我係佢老公

所有女人戴咗口罩變靚女

佢本身都中上靚女

所以你幫人洗底褲都無資格

希望永續武肺，人人戴口罩到死嗰日

唔準人身攻擊 我會嬲👊🏻👊🏼